覺唔覺莫華倫個樣同把聲好似Mr Trololo咁

自